而家啲黃牛黨真係痴撚線

夠擔死打正旗號賣貴三倍 食撚屎啦

漏撚咗張圖

告尻佢囉

支持告鳩D黃牛

咪撚買佢，等佢自己睇曬